認真問：冇咗一國兩制，支國點撚樣同外國做生意??

有冇d有專業知識嘅巴絲可以答我:
冇咗香港金融集資，
冇咗香港做貿易出入口，
冇咗香港公平公開法律畀你開香港公司同外國寫contract，有咩事可以喺香港訴訟
冇咗可信嘅媒體自由開放資訊，
冇咗香港吸引全球專業精英
冇咗可信嘅港幣換人民幣換美金
支國點撚樣同外國做生意???????
其實佢哋今次真係點睇都係自殺式立國安法個喎...

貿易有一帶一路
錢銀有區塊鏈技術
洗撚你香港咩

有甜頭比外國人佢哋一樣乖乖stay

因為佢哋發覺美帝原來只係一隻會吠嘅狗
冇邊次真係大力咬落嚟

睇美國點制裁法。

我都想知無咗香港做美元結算支那會點？
搵個中國城市代替？

香港會唔會變到新加坡咁？我見支那好落力叫外國唔好撤
利申：乜都唔識

澳門做国際金融中心啦 洗撚要你香港咩

但"冇邊次" 同 今次好唔同喎....

係喎，世界上真係有好L多用葡萄牙法律，葡萄牙文嘅一級金融大國喎....
包括.........................sorry 原來一個都冇

例如講句野就拉你呢D甜頭？

咁而家澳門係咪冇晒外資賭場？

吓？你唔係咁on9以為賭場可以同金融業相提並論下話？

push